人民內部矛盾：港獨v兩制，革命v抗爭，挺共原罪v不先動手

今日之內要解決

有矛盾wo